睇唔明認股證同牛熊證個名

認股證
例如:恆指法巴七九購Ｄ
前兩者我明

1.七九個類數字係點解
2.甲同乙又係咩意思
3.英文字又係代表咩 點解相同名,但要分咁多隻
4.咁多隻同名但唔同英文字,但點解升跌都唔同又係點解

牛熊證
例如:恆指法巴七十牛Ｂ

1.七十係代表咩
2.甲同乙又係咩意思
3.有好多隻個名都一樣,但英文唔同,甚至去到Z,咩意思
4.同名唔同英文字,但升跌唔同又係點解

利申:未試過買認股證同牛熊證

恆指法巴七九購Ｄ

相關資產、發行商、年(七=2017)、月(甲=十一, 乙=十二)、類別、發行次數(A=1, B=2, ...)

年月係到期日

lmgtfy

可唔可以到期日之前 放